你地呢班熱狗正式得罪我地曼城同變做我地第一世仇

屌你地班死熱狗，叫你地熱狗真係冇錯

真係唔識做人ga wo

你地歐冠晉到級又點啫?

唔係諗住可以過到其他歐洲強權，攞到冠軍咁不自量力呀嘛?

慳D 啦! 比個位你地體面地出局你地唔領情

係要出盡飲奶力搞我地大曼城?!

全世界都知我地大曼城咩冠都攞過咁滯

係差隻歐冠就所有盃就齊曬

你老尾你做攔路狗?!

你地正式得罪我地大曼城，獌狗已經係明日黃花，不足懼矣

今日開始熱狗就係我地第一大世仇

英超一定大炒你地等你地冇前4，下年踢歐霸la!

之後買曬你地D主力，下年降班嘅時候唔好喊，

要怨就諗下尋晚你點解撩罄我地呢隻老虎，你地熱狗奶都未戒呀!

搞鳩我地大曼城都唔會有好下場，你睇上年利記歐冠失冠就知啦!

死熱狗睇路呀!